一生都未搵到個肯聽自己講嘢嘅聆聽者

本身自己比較沉默
但其實對事物好多想法、睇法
同熟嘅人我會想講唔停

而家大學畢埋業
中學同大學同學都好少見
所以少咗堆人同我傾計

但其實我有女朋友
但佢從來都唔鍾意聽我講嘢
有時簡單啲
想同佢分享下
簡單至我睇咗套戲
自己有咩睇法
佢都覺得唔想聽
或者想推介下啲節目、game俾佢都doesnt give a fuck

所以我係咪只可以上網鳩up下

自己

明顯條女唔鐘意你啦, 佢係咪真係你女友呀, 定做兵自己唔知

係 經常心內自言自語

係女友呀

養隻貓

仲痴緊屋企人住
佢地唔俾養

講我聽

上來連登到 大把人陪你傾到